今年都不用交稅.....:)

本局已審閱你2016/17年度的個別人士報稅表。根據所得資料，你現時無須繳付任何薪俸稅

恭喜

唔交好過交喇

人工低到點？

我都係比幾百蚊

要交兩皮😞😞😞😞

巴打請受我一拜

稅局認證

你多免稅額啫

高薪撚

慘 人生大輸家

好在人工低, 交千幾蚊

我都要交三萬六 吊佢老母 交稅但乜尻都冇

點先可以做到唔洗交稅

供垃圾會班仆街
比稅是極on 9 的事。。。

現金收入
所以不嬲話係香港做雞好好賺
ptgf幾千蚊日 唔洗交稅

去信民建聯 ptgf 合法化喇！